女朋友病左，我想見一見佢，佢話我自私

女朋友病左幾日，發燒退下又燒返
然後我想去探下佢，佢話咁咪要我換衫落樓？然後就不停話我，話我唔體諒佢一堆野，但我都已經去到佢樓下，佢都係唔落黎。（佢老母唔中意我，所以唔上得佢到。）
咁我想問我想見一見病左既女朋友係咪真係叫自私？
佢到底係咩諗法會覺得我自私？

本來女仔病咗梗係好想自己男朋友上去關心自己陪自己。但係你竟然叫人落嚟? 應該你上樓呀嘛。佢老母唔鍾意你，so what? 你係咪男人嚟㗎? 唔鍾意你都要照上架。 自己諗辦法上!

其實你條女同第二條仔出左街 點落黎？
再反屌返你

同緊新男朋友扑嘢呀，體諒下人得唔得呀

未去到自私嘅又 最多係未夠體諒大家囉 唔見得佢就好顧及你
其實好少事姐 係咪平時有積怨

佢都唔係屋企 你叫佢點落樓

過來人 你條女肯定唔喺屋企

女朋友堅決唔比上，一上反面。
佢一方面話好攰，但又不停在線上，我問佢就話做功課
我就問做功課就得，落一落樓下見我就唔得？
佢話我唔顧佢感受，佢已經好唔舒服，仲要滿足我既私心（意思係話我想見一見佢係私心）FaceTime 咪得

下你病左都唔會想落街啦

既然你係過來人，
你肯定果個係佢條女？

咁老實講冇理由要病人落樓..................

同意，就算真係唔落嚟都唔使咁，樓主小心

其實真係幾自私
人地病咗 郁都唔想郁 你仲要人落樓
落樓即係要換衫之類啦 又要搞一輪

唔落得樓 lift口見唔得？

病左唔想落街好正常姐

上左個bestfd屋企做緊愛 點落樓

其實發完燒個人會好攰，跟本唔想郁！
同埋可能佢病緊，個樣好殘唔想比你見到

落街見你又要裝身又要化妝 正常都覺得好煩 仲要病緊
如果你女朋友本身hea開又唔裝身又唔化妝果啲咁都嫌見你麻煩就有問題啦

正臭閪 淨係諗自己要換衫要落樓 佢自己先最自私

冇事既，我都試過，冇幾耐就散左

唔假設唔係屋企嗰啲著啦

不過病緊又做緊功課
特登行落樓見你其實真係會有啲嬲

但佢女朋友肯facetime喎

首先我唔想假設佢有第二個，如果佢有第二個直接就可以分手，唔洗再多講。

然後我真係唔明自私既點係邊。女朋友最殘最肥既時候一齊，唔化妝根本係日常。

我想見病緊既女朋友，仲要去到佢樓下。我真係唔知發生咩事，佢可以話我自私。

講ja實際冇

佢病左幾日，我愛佢，想睇下佢點真係咁離譜？

喂大佬呀唔舒服仲要人專登落黎
唔係自私係乜呀
而家仲要係你想見一見佢
唔係佢想你陪佢
佢想休息唔想郁你就逼佢落街
講真會好反感

唔舒服仲要人落街咁叫愛

依個世界有類人係唔會記得你對佢好
只會記得你對佢唔好.可能你女友係依類

我真係唔明，病左既女朋友
唔想見個男朋友？

「落街見你又要裝身又要化妝」

你係咪未拍過拖

樓主真係有撚病
病左就當然係屋企訓抖下啦
仲要人落黎

因為佢真係好唔舒服呢🤟🏻🤟🏻 發燒有時會口臭 仲有好多問題
如果我男朋友黎左 我都未必會去見

平時見我根本唔洗，加上佢整曬半妝，起身個樣都已經齊整。

咩化妝裝身完全唔會係原因！

認真 真係幾自私
佢病咗你想見一見佢
就要人哋特登換衫落嚟，但係你有冇諗過佢想唔想見你
就係為咗要滿足你想見佢呢一樣野，就要人哋病咗咁唔舒服都要特登落樓下
係咪唔見幾日會死
以上說話係假設佢無第二個，因為啱啱你其中一個comment係話你條女提出可以FaceTime

記住，感情上有樣野，就係唔好諗一d野有無道理。

你會發現兩個人有磨合唔完既野，

總之，你愛佢，佢愛你，然後你有某d規則底線，佢都係，大家都清楚，過界就分手，咁就ok。

其他生活細節，你可以提出，佢唔一定會接受，你自己衡量能不能妥協。
不能就分開。

因為當你逼佢做一d佢唔願意做既野，其實就係改變佢既個性，
而只有少數人願意被你改變，多數人慢慢會積累成一種壓力，

最後就係你愈黎愈chur，佢頂唔順分你手

樓主其實係咪想大家一齊屌你條女好不堪
然後叫你分手唔好要條臭西先開心

病左幾日，真係訓呀抖呀，冇所謂
但做功課，whatsapp長on就得
落一落黎見我唔得？合理嗎？
我想見佢係私心嗎？佢唔應該想見我嗎？

仲要兜頭諗埋唔想假設佢有第二個
好撚難為你咁喎
你女友真係辛苦

做咩要死chur住人 見少陣洗死？

㩒錯負評 sor
我係想㩒正評

如果我真係病到唔想郁
我係唔會想落街囉
唔好講見邊個啦

我試過，家人過左身，極冇心情
果時男友話好想見我，佢好遠過來
我推左好耐但佢係咁扭計話好想見，冇得見會唔開心
我心軟落左去同佢食飯
之後我冇心情冇講野
佢覺得我黑佢面，最後佢就咁Pat我係街走左

即刻同佢分左手
有時要諗下對方諗乜，唔好淨係諗你想見佢
佢未必唔想見你，但身體可能負荷唔到
你仲係咁問，佢覺得你逼佢會更反感

睇你呢個回覆已經feel到你有幾自私
你想要既野就一定要人配合你俾到你
有冇諗過對方想唔想

其實長開wtsapp有咩問題 病左係床上攤住玩wtsapp
用notebook攤住玩電腦
同落街好大分別喎

我都開始覺得係價值觀問題。
如果我病左我希望女朋友出現。
但原來佢覺得係多餘。

你要一個病緊忙緊自己嘢嘅人特登落街見你
事前講咗唔好你都照去 自己走到佢樓下等
仲話「佢唔應該想見我嗎？」
你真係唔覺得自己自私咩 少少都唔覺？
你有無諗過佢嘅感想呀

系佢留下等佢返屋企吧。佢不在家。

你認定咗冇第二個
點解上唔到去，你自己又解釋咗
咁好似你女朋友真係冇講錯喎

你都幾on9, 人地病撚左想抖你就叫人落街陪你

呢個世界都有類人係以為自己對人好好
但唔諗下人地要既係咩

係！呢啲最on9
乜都話為你，但人地根本唔想要

燒完退又再燒其實病都唔輕
加埋食左藥會wing
咁辛苦咁攰都仲要做功課係咪趕deadline? 長on係咪要傾grp prj吖？
仲要宜家有武肺 大家都唔想出街 仲要佢宜家抗拒力咁差 就算唔係野到你都唔好啦
可能佢都好掛住你 但為左唔想野到你先唔見
同埋你去之前冇問過佢咩？
冇啦啦去個病人屋企叫人落街但又照顧唔到人連粥都煲唔到
你問我我就覺得幾自私啦

唔撚係陪，淨係見一見面
你條女病撚左，你唔關心佢既？你唔想探下佢既？

叫個病人落樓都真係幾自私

病咗本身唔想出街，係連出街衫都唔想換
唔係好難明啫

直接上

你所給我其實未問過我
不清不楚 想顯得偉大才甜蜜錯

「我想」見吓病咗嘅女朋友
你想但對方唔想

同埋病咗梗係休息
見你做乜撚？

屌重以為為左疫情鬧你……哈哈

我會想佢多d休息快撚d好返唔會成個細路咁lur住要見

其實我試過唔舒服（差不多病好）
個男朋友話要見，黎我附近
陪佢9行左兩個鐘
攰到仆街又病返

坦白說，如果一點小事你都忍不住，所以上來發洩了，你這段關係可能很容易出問題，你要小心了。

如果你明知大家價值觀不合，千萬不要嘗試去講道理，去改變對方，幾乎不可能的。

要麼你接受，要麼找出你們認可的相處模式，要麼分開。
如果你放著不管，早晚會爆掉在其他小事上面。

我猜你們的默契，感情都是很不夠的，一方面你要快速找出你們的矛盾點，去講清楚，千萬不能放著爛。

第二就是你應該是有點需求感太重了，你關注她太多了，有點沒有自己的生活步調了，這樣下去她會厭倦你的，因為你給人的感覺就好像只能不斷找她，從她身上吸取一些名為戀愛的能量似的，

而不是你本身有很棒的生活，她追逐你的生活的感覺，否則的話，你根本不會管她，也不會跑到她樓下，她說不要，ok，你過你自己生活，這樣的人才有吸引力。

女生是希望跟隨一個很棒很優秀的男生，而不是一個男人不斷繞著她轉。
希望你聽進去

真係勁撚似小朋友

唔再衝關，佢話唔想我上去，我上完去，佢老母煩佢仲煩。
尊重佢唔上。

你咁講佢就會話女友係應該都要想見佢至岩

我係男, 如果我病左你仲要無啦啦要我落黎就係為左比你見一面, 分手都得

小學畢業未？返屋企做功課啦

淨係諗自己想點
唔係自私係乜

同埋而家咩時勢 落街又要浪費一個口罩

（PS懷疑係膠post）

同埋話就話見一面
到時真係見既唔通打個招呼之後就byebye咩?
到時樓主又會話我山長水遠走去探佢
佢同我講左兩句就趕我走話要休息, 但返到屋企又長開whatsapp同做功課

樓主真自私
完

一人讓一步，唔入去，門口拎野俾佢有冇得諗

我也明白這道理。
只是在生病這環節上，我會覺得應付出多一點關愛。當然別人未必需要接受。
但我想在生病時給對方關愛是合理的。
既然她不需要其實也說明了一點，她壓根不需要。
我再怎麼找回自己的生活步調，在她眼中也只會是小把戲。

見你有咩用 你係醫生？

我病咗連落街睇醫生都唔想
你就要人同你係條街9fingfing就係為咗俾你見下

你真係唔好害人

起一起樓主底
唔係垃圾都係假膠嚟
分手唔好害人

有咩分別，咪又係要出屋企
女仔唔似男仔，話落樓就落樓，女仔好多時都覺得出左門口，個身就污漕左，咁就冇得上翻自己床。床對女仔係好緊要，張枱幾亂都好，床一定要乾淨，更何況佢病左

感謝，很多認真意見。
我也已有方向了。
感謝各位。
不再回覆此po。

真正關愛係會體貼對方既需要同難處
而唔係只俾你想俾既野佢

你個人真係好自私，世界得自己

都feel到你會同條女係咁講晦氣說話
講真我有病重邊有心情care你感受去呵番你
你口講愛佢 但真正愛係比佢休息 真心愛人係想佢好
唔係因為滿足自己想見嘅慾望死chur佢
令佢心情更差 你愛自己多過愛佢

當然有人病想見 但都有人病唔撚想見人 咪以己度人
So far我真係未見過有咁自私嘅男仔要人發燒都出嚟

希望樓豬女友狠心d講分手

cls樓豬麻撚煩死臭撚
病撚咗都仲要落樓比你見一面

樓主都係返鄰國搵人按摩吧啦
拍拖依啲要同人相處體諒人嘅事唔啱你

你一方面”尊重”人比你唔上去嘅決定，另一方面又即刻唔尊重人哋唔想落嚟嘅意願。你係咪short撚咗個腦？

一定會
樓主根本冇真正企係對方角度諗，只係用自己果套諗對方 活係自己世界裡面
好心未戒奶就唔好拍拖，我係佢女友一定激到傻

你可以行上去見佢，再唔係親自幫佢煲粥兼斟茶遞水

你只係做緊你覺得對佢好嘅嘢，你根本無諗下佢需要咩
佢宜家需要嘅就係休息多啲，你偏要人落街應酬你眼中嘅好愛佢

你只係想滿足自己做個好男朋友嘅慾望，根本無諗過你女朋友諗緊乜

就咁既，其實樓主你話佢做功課on whatsapp呢啲全部都係可以唔使點郁都可以做到既野。但你叫女朋友落街又要換衫又要行，邊個病人會想做呢啲野，更何況佢可能未必做到。

我沒有在教你一種把戲好嗎？

是你的生活態度，你太繞著別人轉了，如果你聽唔明，你就記住先。

樓主仲女人過你女朋友

自撚私識著咁既男朋友真係黑仔

你依啲人真係好恐怖
唔係你掛住佢想見佢就大曬㗎
講左唔見 你仲走去人地樓下逼人做乜
何必做到咁肉酸 又要大家難受
你自己都識講佢病到發燒 仲邊有力落街應酬你呀
個個都同你講病就自然唔想落街你又聽唔入耳
當你付出緊嘅時候都要諗下人地係咪真係需要
人地病緊都要比壓力人 你真係要好好反省點樣拍拖先係啱

開頭以為條女問題,睇埋依個留言覺得樓主好自我
病緊個時係連見一見面都唔想,由其重病

笑撚左你女朋友有你呢個自私男都幾慘

做得好
自私撚唔要都擺就

哇屌 我都試過呢啲情況
樓主呢種人真係自私到傻
個時我腸胃炎又柯又嘔
忽然通知都冇聲就去左我屋企樓下話要見
大佬呀 個人又唔舒服
講緊隨時都想嘔 點落樓同你吹風
最後條友仲要怪我話放工企左成粒巴士先黎到
好彩一早分左手
對住啲自私既人真係唔期待佢會理解到自己

你係醫生呀？你出現有用咩真心問 幫唔到手不特止仲要帶麻煩俾人

台灣兄弟?

本身都想屌一屌樓主 但見到咁多人屌緊 我安心喇

我真係屌你老母個爛臭閪，咩叫最殘最肥既時候一齊，咁撚委屈辛苦哂你喎屌你老母，你叫人唔好回post我都要屌鳩你個白痴仔
你條女識著你真係唔知做錯d咩事，好心你自動消失唔好害人
幫你推埋post又點話

比人屌到驚真心希望你同女朋友say 個sorry

分手啦

你幾有禮貌都改變唔到你係一個大仆街既事實

仲要呢排咁嘅程況
老實講我出一出街就算只係搭𨋢都好
返到去都要即刻沖涼
去完街返嚟好似打仗咁
病咗仲要人咁樣搞一大輪
唔係自私係乜

想問下你地幾多歲

你同條女分手啦
疫情期仲要個發燒嘅人上樓落樓滿足你想見佢嘅願望
你唔死都冇撚用

樓主自己敗走咗都繼續屌 笑死

見到你咁講真係覺得樓主你好撚煩好撚chur

咪玩啦，病咗仲叫人落樓，話你自私冇錯喎
仲要依家咩時勢呀，唔好害埋其他街外人喎

唔怕有肺炎？發燒喎

病左仲要落街同你唔知做乜鳩

一係直上佢屋企陪佢

一係唔好見

唔洗咁多廢話

自己錯乜都唔知，上黎連登開post取暖諗住有人撐佢

病左仲要落樓，係咪痴線

驚你探完佢周圍散播肺炎

有次我病到好犀利但個ex又係死都要見我（唔上得屋企）

一開頭我死都唔肯

屌但佢後佢連粥都買埋 唯有死死地氣落去樓下公園

你呢啲唔係叫愛呀樓主其實就係因為你果一面化妝換衫用口罩，可能你覺得呢幾個步驟好簡單，你對佢嘅愛係凌駕係呢啲嘢之上，其實有呢個諗法就已經算自私

做你條女都幾撚慘

你係自私
點解你一定要將你自己果套強加係人地身上, 你覺得你病想見佢, 唔代表佢病想見你
你仲要咁chur去到佢屋企樓下, 梗係覺得你煩
拍拖唔係個世界得返你一個, 任何時候都要你係身邊
拍拖係互相扶持, 比佢知道佢需要既時候一定有人係佢身邊, 比佢放膽自己走, 唔好比壓力, 互相尊重
你好好地再諗下自己適唔適合拍拖

比人抖下啦
病左重要聽你條on9 講埋d on9野
發燒點𠹌落黎呀
病好都再病番la

你都識講佢發緊燒，仲叫佢落樓吹風做乜撚
仲要依家咩時候，佢病緊身體已經弱左
咁撚唔好彩附近有帶菌者咁點？

你淨係諗自己點先可以見佢，點做暖男
但偏偏忘記考慮佢既真正需要
你咁撚樣唔係自私係乜？

同埋佢同你一齊，日日比老母閪面又好好受？
你有冇企佢角度諗下做你地中間人幾撚慘？
你做人男朋友，一黎自私，二黎幼稚

你病都唔想惹到對方la

一入嚟啲人又話綠帽又話咩都驚驚地
樓主講啲嘢咁痴線都有人撐

感情問題一律分手

樓主 唔好見到個個都屌你就嬲嬲豬呀
如果你唔係係到開post 真係唔會有人咁直接講個問題比你聽
如果你好愛你女朋友 就應該好好反省下
你繼續咁樣 條女遲早頂你唔順要分手

on9仔咁 唔怪得人地老母唔鍾意你

樓主on9自私撚
女朋友病咗仲要人地落樓
明明就只係你有私心想見佢
控制慾大到 比下空間人 好返先再見啦

同女朋友long d緊 我關心佢 佢話我太關心佢
佢去旅行玩16日冇Skype 過 話冇嘢講咪唔想講 佢準備返嚟 佢話我聽到佢返嚟好似好開心跟住鬧鬼我

連登鬥慘大賽

上佢屋企門口見下得唔得？

你都識話係你想見佢
咁你又有冇諗過佢想唔想見你？
你都只係想滿足自己想見佢想探佢既心態
冇企喺佢角度考慮過
佢講得岩呀
病左既話只會想休息邊度都唔想去
上佢屋企就話姐
又要特登換衫走落樓
重有而家咩時勢呀
有病更加唔應該周圍走啦

淨係聽樓主講嘢都覺得你好煩

想見周公多啲

唔怪得佢老母唔鍾意你

睇左咁多回覆
你都覺得自己冇問題
幾多歲呀你
為左自己一己之慾就迫人見你
就算佢落嚟見你見完又點
佢唔會因為見左你就快啲好返架喎
相反病左身體虛弱既時候，周圍走只會令佢更加唔舒服
再係咁既話你女朋友好快就頂唔順你架喇小朋友

你去醫院探人都唔會叫佢落樓搵你啦
仲要而家出個門口又要用個口罩

我係佢我都吾會想落樓見條仔
吾想比佢見到病容 同發燒真係吾想郁
呢排仲要有武漢肺炎真心會驚 驚感染都驚傳染
體諒下女朋友啦

樓主係弱智

樓主病左原來會落街周圍走

咪就係
岀完去成身菌
返到屋企又要消毒又要換返啲衫
病既時候根本連落樓下睇醫生都唔想郁
要特登落去陪佢真係睬佢都傻

幫手買野食送上去就會

吾乜撚

想見
但係唔係我落去見囉
就算唔化粧 我都要換衫梳頭掛
仲要係發燒 仲要趕功課

睇樓豬以前啲po都知佢on9
放生條女自己打飛機好過啦

平時病叫人落樓都自私
呢個時期病咗叫佢落樓，樓主唔顧女朋友都顧下班街坊啦

屌 病咗仲要係咁比你煩住
落樓又要搞一輪見得一面返上去即刻沖涼洗衫
病到咁又做咁多野都暈 你唔體諒仲逼佢
咁樣唔叫自私叫咩

自私到爆
見到佢有精神忙自己野 又唔抵得要人地落樓比你見
你有無諗過你女朋友需要咩呀？
佢有老母睇住你擔心d咩呀？
你女朋友都話facetime姐係佢覺得facetime足夠啦你仲去人地度做咩呀
我只係見到你逼女朋友同你做場「你好關心佢」既戲

樓主夠十八歲未

你條女講得中point
加分
根本就係係自撚私淨係諗自己

老老豆豆
如果我好唔舒服個人好累
我男朋友係我講左唔想落樓
都仲要黎我樓下 話想見下我
我真係會覺得煩

做功課係因為必須
上線都可能係同人傾緊project
有啲野係必須同唔必須既分別

自私就唔一定 但好肯定你唔識用佢要既方式愛佢

分手 放過條女啦 自私撚

佢呢d仆街連女朋友都唔顧
你呢d二打六佢理得你死啦

樓主係自私撚
以為自己去到人地樓下就好偉大
唔舒服重要人落樓比你見

我支持樓主呀 倒返轉頭條女我病黎我開心都唔切
一句講哂 樓主女朋友就係唔夠愛樓主
如果樓主靚仔有錢 揸埋架車黎探佢 你估佢會唔會講同一番說話

咁人哋病咗唔舒服仲要做緊功課 唔想落樓都正常嘅

但你唔撚專重佢 叫你唔好去揾佢呢件事

諗起段歌詞
你想要的我卻不能夠給你我全部
我能給的卻又不是你想要擁有的

有時你覺得你對佢既好
又係咪真係佢想要既好
就好簡單 佢中意食蘋果
但你就係咁比橙佢
你比幾多橙佢 佢都唔會開心

睇字覺得你好撚柒煩
話撚左唔想見你自己仲要過黎做乜
你話上得屋企佢乜柒都唔洗煩就話
突登落街見完你係唔係會好返
等人地病好少少過多兩三日見係咪都唔撚得
如果你地過一排散一定係你chur撚得佢太盡好撚柒煩
你果種自私唔係你想唔想去搵佢計出黎
而係你都冇企係佢角度諗佢病左、佢想唔想見

仲有果堆乜撚戴綠帽果啲留言真係好柒煩

好心你就唔好用自己嗰套強加你女朋友度，你見佢只係滿足緊你自己慾望。真係愛佢就企佢角度諗嘢啦俾你見完佢又唔會舒服啲

我女朋友試過返緊工果陣唔舒服到入左急症
咁岩我放假即刻飛左去醫院陪佢
呢D情況咪要陪囉

平時普通發燒感冒陪佢睇完醫生或者佢自己睇完醫生返到屋企都係休息訓覺啦 仲阻住對方休息咩

你呢D唔係愛 係自撚私
同埋係係想見佢 唔係佢想見你呀 柒頭

樓主人人都唔同，你病咗想見到佢，就一定代表佢病咗想見到你? 本身女朋友唔痴身/想自己一個人都唔撚得你點諗就要人地都要咁諗仲唔係叫自私叫咩叫咗唔好嚟又要嚟，係都要人地講到出口話唔想見你先得，聽到真話又唔開心，想點?

同埋咩叫WhatsApp長on就得 WhatsApp方便過落樓囉 如果兩者係冇差別嘅，樓主做乜山長水遠嚟到冇得見就嬲豬

樓主真係好撚柒煩撚過人地老母

同埋自己病左都驚傳俾另一半啦
陣間另一半都病埋咪仲戇鳩

明明係改善老母印象機會

樓主咁痴線都有女應該都幾靚仔下

正常都會嬲啦，同埋你ex一啲都唔體諒人，
呢類人完全唔可以付託

其實病咗個人會好攰，唔想講野。
就算落咗樓，見到樓主又點？
Facetime都已經可以滿足咗想見呢樣野。
真係覺得佢女朋友好辛苦，病緊重要趕功課，
同時又要安撫樓主，但樓主又要一直chur

見到以為係我ex開post
原來香港咁多呢啲痴線男仔

如果樓主煮啲野食或買啲野，上樓去探下佢，我諗佢屋企人都唔會講啲咩啦。
有啲野可以做多少少，去改善關係。

唔洗擔心 我會幫你好好照顧你女朋友

聽完佢咁講，我都明佢女友呀媽點解唔鐘意佢啦。都唔識體諒人，只會在乎自己曬時間去到樓下而見唔到面呢一點。

你應該等佢病果陣做相同嘅嘢，等佢感受下

咁又唔係一定要見嘅 人哋病咗

你大撚獲了 換得女

阿樓主一直都係我我我
一直都講緊女朋友我好想見佢
有無諗過人哋想休息

系咩肺炎哒，而家燒左

尊重佢唔上
咁佢叫你唔好去搵佢你又唔聽唔尊重？

用facetime得唔得呀，一定親身見？
你都係想睇佢個樣姐

幼稚，自私，你女朋友無話錯你呀
每一句都有個我字，完全從自己出發
再唔學下做人，女朋友遲早飛你

樓主完全扮睇唔到根本唔反省，淨係一味覺得佢想見人地都要想見佢，俾人鬧自私唔爽，淨係想聽到啲人話佢唔自私，佢條女唔啱

樓主見到風向轉咗 深潛咗好耐

嗰陣未潛 我見樓主直情skip咗佢覆第二啲人樓主係on9仔

講得岩呀
病緊都仲要趕功課
果種心情真係好煩好攰
唔會再想應付功課以外既事
樓主要學習一下企係對方諗下
愛要用對既方式
而唔係你果一套就一定岩晒

全部人講佢都唔理啦
最後潛埋水

樓主咁都覺得自己唔自私
發緊燒叫人落街見佢 冇撚野下嘛
一來佢唔想傳染你 又唔知自己係咪肺炎
二來叫病人搞咁多野落黎為左滿足你一己私慾
人地都話肯facetime仲Chur乜鳩

佢發緊燒 唔係暈撚左呀嘛 whatsapp在線上好正常咋下嘛
佢份功課會唔會因為佢發燒延長個deadline?
我讀書個陣都試過要趕Deadline 發緊燒都做4-5個鐘死掂份野先訓啦

分手啦 放過個女仔

屌你人哋病咗點落樓啊

樓主見到有人回綠帽乜乜物物
其實係咪期待緊可以出嚟講「絕對相信女朋友唔係咁嘅人 但係佢都係好自私」

呢個世界總有啲比人屌極都唔化既痴線佬

到最後都會搵到個價值觀同樣奇怪嘅痴線婆

然後兩個人好孤僻咁過住二人世界生活

樓主不必灰心 快啲分手搵過第二個

其實女仔病左個樣真係柒到冇人有
眼又腫面又腫
又可能因為發燒訓到出哂汗
成身都好污糟
所以我病個陣都會拒絕男朋友黎送粥

樓主係咪成世人都冇病過？

我宣布，你地成班白痴仔好撚快比人捉撚曬，全部收皮

覆前請起底

尤其是今日仲要好涼叫個病人吹風 on99
唔自私係乜

你真係好自私兼好唔識諗
希望你5年後睇返呢個post會知自己真係好自私

起完再屌得大力啲

我想。。。
我認為咁。。。

咁唔保自私係咩？

希望樓主你可以改變下你諗野方式啦 如果唔係條條女都會頂你唔順

上嚟想攞認同感 點知真係自己on9

根本樓主心目中的劇本就係假設哂女朋友病左好想見佢 好依賴佢 仲心存感激佢特登過黎探病左的自己
但現實根本就兩回事 你根本愛自己多啲之餘仲唔了解自己條女